當年戚家滅門慘案既後人, 今日過成點?

佢地既後人到底有冇上連登呢?

你知唔知咩叫「滅門」？

落去問

戚秦氏唔係仲有個B咩?

你唔知人地仲有個B?

咁叫咩滅門

無理由架 琴晚陳完今晚就有咗

後人都去左做電視業 不過一個係監制
一個係藝員 好似仲同左個小生結婚🤔🤔

戚家冚家剷啊!!!

唔岩你整啖吖，飲咗曉飛天

乜野戚家滅門？

連隻單身狗都唔放過，慘無人道。。